+ 1.  
+ Реализуйте текстовое поле, для ввода имени человека. 
+ В программе должен хранится список распространенных имен (10-20 штук). 
+ По мере ввода символов имени, рядом в текстовом поле должна отображаться подсказка - имя, которое начинается с введенных букв. 
+ Если такого имени нет, поле ввода должно окрашиваться красным. 
+ При нажатии Ctrl+Space в поле заносится текущая подсказка, 
+ а при нажатии Esc - поле очищается. 

2*. Для текстового поля реализуйте Key Bindings:  ins - «вставка»,  F3 - «выделить все». 

3. 
+ В игре «пазл» реализуйте пункты меню (со значками и мнемониками), 
?? панель инструментов и 
+ горячие клавиши для действий: 
+ - «новая игра», 
+ - «выбор цвета фона», 
+ - «выбор цвета рамки выделения», 
+ - «справка».
+ Первые три пункта должны быть также доступны через контекстное меню игрового поля.

+ 4. День города Киев отмечают в последнюю субботу мая. Напишите программу, 
которая может определить точную дату этого праздника для любого введенного года.

Последнее изменение: Четверг, 28 Май 2015, 04:04